其實選舉處遺失嘅資料夠好似足夠用嚟向財務公司借錢

名，身份證同住址好似已經夠資料向網上財務公司借錢
如果嗰部電腦係比人偷咗咪仆街？
點樣可以防止比人用自己個人資料借錢？

之前咪話新一代身份證會加入追蹤系統嘅
找部機係條街掃一掃就已經知道有咩人
以後集會示果d活動就玩撚完

所以好多人都反對新身分證麻

而家件事淡左
就安排個人資料“失竊”
一黎討好唔知邊一方啦
二黎屈鳩你地換個新身分證

所以呢樣係政績
一石二鳥
所以佢地係唔會道歉

香港一早已經玩完

Ps. 通常我有回嘅帖都會好快沈